（韓服）有玩Destiny Child命運之子入黎討論下

呢隻game由一開服就玩到而家
個陣據說係劍靈既前藝術總監既作品就單黎玩下
幾中意佢畫開個啲style 下盤闊既女性體格

前個排出堆日服就順手單埋一齊玩下
雖然有好多合作Event但係啲活動大多都係課金向 好冇動力玩 但係日系配音堅係正
最後送上我至愛中既其中一位